一人一個中出完之後會做既事

我會望住條女既表情 再睇下個套有冇穿

你知唔知乜野叫中出

Google中出啦

你中出個套？